[
    {
        "question": "Уклоны трубопроводов, каналов и лотков диаметр 150мм?",
        "options": [
            "уклон 0.008",
            "уклон 0.007",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "уклон 0.008",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Уклоны трубопроводов, каналов и лотков диаметр 200мм?",
        "options": [
            "уклон 0.008",
            "уклон 0.007",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "уклон 0.007",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Уклоны трубопроводов, каналов и лотков диаметр отдельные участки: 200мм?",
        "options": [
            "уклон 0.008",
            "уклон 0.007",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "уклон 0.005",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Уклоны трубопроводов, каналов и лотков диаметр отдельные участки: 150мм?",
        "options": [
            "уклон 0.008",
            "уклон 0.007",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "уклон 0.007",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Уклоны на элементы сетей (покрытия) - лотки покрытые асфальтом?",
        "options": [
            "уклон 0.003",
            "уклон 0.004",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "уклон 0.003",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Уклоны на элементы сетей (покрытия) - лотки покрытые брусчаткой или щебеночным покрытие?",
        "options": [
            "уклон 0.003",
            "уклон 0.004",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "уклон 0.004",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Уклоны на элементы сетей (покрытия) - булыжная мостовая?",
        "options": [
            "уклон 0.003",
            "уклон 0.004",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "0.005",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Уклоны на элементы сетей (покрытия) - отдельные лотки и кюветы?",
        "options": [
            "уклон 0.006",
            "уклон 0.004",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "уклон 0.006",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Уклоны на элементы сетей (покрытия) - водоотводящие каналы?",
        "options": [
            "уклон 0.003",
            "уклон 0.004",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "уклон 0.003",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Уклоны на элементы сетей (покрытия) - полимерные лотки?",
        "options": [
            "уклон 0.001",
            "уклон 0.001 - 0.005",
            "уклон 0.005"
        ],
        "answer": "уклон 0.001 - 0.005",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Глубина заложения трубопроводов - ниже глубины промерзания диаметр тр. до 500мм?",
        "options": [
            "0.3м",
            "0.4м",
            "0.5м"
        ],
        "answer": "0.3м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Глубина заложения трубопроводов - ниже глубины промерзания диаметр тр. от 500мм?",
        "options": [
            "0.3м",
            "0.4м",
            "0.5м"
        ],
        "answer": "0.5м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Глубина заложения трубопроводов - глубина заложение отн. верха планировочной отметки?",
        "options": [
            "не менее 0.7м до верха трубы",
            "не менее 0.7м до низа трубы",
            "не менее 0.7м до центра трубы"
        ],
        "answer": "не менее 0.7м до верха трубы",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Смотровые колодцы - Расстояние между колодцами: диаметр тр. 150мм?",
        "options": [
            "35м",
            "50м",
            "75м"
        ],
        "answer": "35м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Смотровые колодцы - Расстояние между колодцами: диаметр тр. 200 – 450 мм?",
        "options": [
            "35м",
            "50м",
            "75м"
        ],
        "answer": "50м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Смотровые колодцы - Расстояние между колодцами: диаметр тр. 500 – 600 мм?",
        "options": [
            "35м",
            "50м",
            "75м"
        ],
        "answer": "75м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Смотровые колодцы - Расстояние между колодцами: диаметр тр. 700 – 900 мм?",
        "options": [
            "150м",
            "100м",
            "75м"
        ],
        "answer": "100м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Смотровые колодцы - Расстояние между колодцами: диаметр тр. 1000 – 1400 мм?",
        "options": [
            "150м",
            "100м",
            "75м"
        ],
        "answer": "150м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Смотровые колодцы - Расстояние между колодцами: диаметр тр. 1500 – 2000 мм?",
        "options": [
            "150м",
            "100м",
            "200м"
        ],
        "answer": "150м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Смотровые колодцы - Расстояние между колодцами: диаметр от 2000 мм?",
        "options": [
            "150м",
            "250-300м",
            "400м"
        ],
        "answer": "250-300м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Дождеприемники - Расстояние между колодцами: уклон улицы 0.004?",
        "options": [
            "50м",
            "250м",
            "400м"
        ],
        "answer": "50м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Дождеприемники - Расстояние между колодцами: уклон улицы от 0.004 до 0.006?",
        "options": [
            "60м",
            "250м",
            "400м"
        ],
        "answer": "60м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Дождеприемники - Расстояние между колодцами: уклон улицы от 0.006 до 0.01?",
        "options": [
            "60м",
            "100м",
            "70м"
        ],
        "answer": "70м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Дождеприемники - Расстояние между колодцами: уклон улицы от 0.01 до 0.03?",
        "options": [
            "100м",
            "50м",
            "80м"
        ],
        "answer": "80м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Разбивка осей сооружения - инженерные сети?",
        "options": [
            "20мм",
            "5мм",
            "45мм"
        ],
        "answer": "20м",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Опалубочные работы. Предельные отклонения от вертикали или проектного наклона плоскостей опалубки и линий их пересечений для фундаментов?",
        "options": [
            "20мм",
            "5мм",
            "45мм"
        ],
        "answer": "20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Опалубочные работы. Предельные отклонения от вертикали или проектного наклона плоскостей опалубки и линий их пересечений - для тела опор и колон до 5м?",
        "options": [
            "20мм",
            "5мм",
            "10мм"
        ],
        "answer": "10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Опалубочные работы. Предельное смещение осей опалубки от проектного положения для фундаментов мм?",
        "options": [
            "20мм",
            "15мм",
            "10мм"
        ],
        "answer": "15мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Опалубочные работы. Предельное смещение осей опалубки от проектного положения - для тела опор и колонн фундаментов под стальные конструкции?",
        "options": [
            "8мм",
            "15мм",
            "10мм"
        ],
        "answer": "8мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Отклонение линий плоскостей пересечения от вертикали или проектного наклона на всю высоту конструкций для фундаментов?",
        "options": [
            "8мм",
            "15мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Отклонение линий плоскостей пересечения от вертикали или проектного наклона на всю высоту конструкций для стен и колонн?",
        "options": [
            "8мм",
            "15мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "15мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Отклонение линий плоскостей пересечения от вертикали или проектного наклона на всю высоту конструкций для поддерживающих монолитные покрытия и перекрытия стен и колонн?",
        "options": [
            "8мм",
            "15мм",
            "10мм"
        ],
        "answer": "10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Отклонение горизонтальных плоскостей на весь выверяемый участок?",
        "options": [
            "8мм",
            "15мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Отклонение длин или пролетов элементов?",
        "options": [
            "8мм",
            "15мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Отклонение от соосности вертикальных конструкций?",
        "options": [
            "8мм",
            "15мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "15мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Отклонение дверных и оконных проемов?",
        "options": [
            "8мм",
            "12мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "12мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Отклонение поверхностей и закладных изделий?",
        "options": [
            "8мм",
            "-10мм",
            "-5мм"
        ],
        "answer": "-5мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Расположение анкерных болтов в плане внутрь контура опоры?",
        "options": [
            "8мм",
            "10мм",
            "5мм"
        ],
        "answer": "5мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Расположение анкерных болтов в плане вне контура опоры?",
        "options": [
            "8мм",
            "10мм",
            "5мм"
        ],
        "answer": "10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Железобетонные конструкции. Расположение анкерных болтов по высоте?",
        "options": [
            "-5мм",
            "+10мм",
            "+20мм"
        ],
        "answer": "+20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Предельные отклонение при установки сборных элементов отклонение от совмещения установочных ориентиров фундаментов?",
        "options": [
            "5мм",
            "10мм",
            "12мм"
        ],
        "answer": "12мм",
        "type": "multiple_choice"
    },
    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. отклонение отметок опорной поверхности до устройства выравнивающего слоя по дну стакана?",
        "options": [
            "+5мм",
            "+10мм",
            "-20мм"
        ],
        "answer": "-20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. отклонение отметок опорной поверхности после устройства выравнивающего слоя по дну стакана?",
        "options": [
            "±5мм",
            "+10мм",
            "-10мм"
        ],
        "answer": "±5мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Отклонения отметок опорных поверхностей колонны и опор от проектных?",
        "options": [
            "±5мм",
            "+10мм",
            "-10мм"
        ],
        "answer": "±5мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Разность отметок опорных поверхностей соседних колонн и опор по ряду и в пролете?",
        "options": [
            "±5мм",
            "±3мм",
            "+2мм"
        ],
        "answer": "±3мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Смещение осей колонн и опор относительно разбивочных осей в  опорном сечении?",
        "options": [
            "±5мм",
            "±3мм",
            "+2мм"
        ],
        "answer": "±5мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Отклонение осей колонн от вертикали в верхнем сечении при длине колонн Свыше 4000 до 8000?",
        "options": [
            "±5мм",
            "±10мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "±10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Отклонение осей колонн от вертикали в верхнем сечении при длине колонн Свыше 8000 до 16000?",
        "options": [
            "±12мм",
            "±10мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "±12мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Отклонение осей колонн от вертикали в верхнем сечении при длине колонн Свыше 16000 до 25000?",
        "options": [
            "±12мм",
            "±15мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "±15мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Отклонение осей колонн от вертикали в верхнем сечении при длине колонн Свыше 16000 до 25000?",
        "options": [
            "±12мм",
            "±15мм",
            "±20мм"
        ],
        "answer": "±20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Стрела прогиба колонны, опоры и связей по колоннам?",
        "options": [
            "0.0013 расстояние между точками закрепления, но не более 15 мм",
            "0.0018 расстояние между точками закрепления, но не более 30 мм",
            "0.0005 расстояние между точками закрепления, но не более 20 мм"
        ],
        "answer": "0.0013 расстояние между точками закрепления, но не более 15 мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Отметки опорных узлов (фермы ригеля, балки)?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±12мм"
        ],
        "answer": "±10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Стрела прогиба между точками закрепления конструкции?",
        "options": [
            "0.0013 расстояние между точками закрепления, но не более 15 мм",
            "0.0018 расстояние между точками закрепления, но не более 30 мм",
            "0.0005 расстояние между точками закрепления, но не более 20 мм"
        ],
        "answer": "0.0013 расстояние между точками закрепления, но не более 15 мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Расстояние между осями ферм, балок, ригелей по верхним поясам между точками закрепления?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±15мм"
        ],
        "answer": "±15мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Совмещение осей нижнего и верхнего пояса ферм в плане?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "0.004 высоты фермы"
        ],
        "answer": "0.004 высоты фермы",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Отклонение симметричности установки балки, фермы, ригеля, панели перекрытия (площадка опирания ±50мм)?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "40мм"
        ],
        "answer": "±10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Отклонение стоек фонаря от вертикали?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±8мм"
        ],
        "answer": "±8мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Подкрановые балки. Смещение оси подкрановой балки м продольной разбивочной оси?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±5мм"
        ],
        "answer": "±5мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Подкрановые балки. Смещение опорного ребра балки с оси колонны?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±5мм"
        ],
        "answer": "±20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Крановые пути. Расстояние между осями рельсов одного полета (по осям колонн, но не реже чем через 6 м.)?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±5мм"
        ],
        "answer": "±10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Крановые пути. Смещение оси рельса с оси подкрановой балки?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±15мм"
        ],
        "answer": "±15мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Крановые пути. Отклонение оси рельса от прямой на длине 40м?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±15мм"
        ],
        "answer": "±15мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Крановые пути. Разность отметок головок рельсов в одном поперечном разрезе на опорах?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±15мм"
        ],
        "answer": "±15мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Крановые пути. Разность отметок головок рельсов в одном поперечном разрезе н пролете?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±15мм"
        ],
        "answer": "±20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Крановые пути. Разность отметок подкрановых рельсов на соседних колоннах (расстояние между колоннами L) при L менее 10м?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "±15мм"
        ],
        "answer": "±10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Крановые пути. Разность отметок подкрановых рельсов на соседних колоннах (расстояние между колоннами L) при L более 10м?",
        "options": [
            "±20мм",
            "±10мм",
            "0.001 L но не более 15 мм"
        ],
        "answer": "0.001 L но не более 15 мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Крановые пути. Взаимное смещение торцов стыкуемых рельсов в плане и по высоте",
        "options": [
            "±5мм",
            "±10мм",
            "±2мм"
        ],
        "answer": "±2мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Подвесные краны. Разность отметок нижнего ездового полотна на смежных опорах (расстояние между опорами L)",
        "options": [
            "0,0007 L",
            "0,001 L",
            "0,0005 L"
        ],
        "answer": "0,0007 L",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Подвесные краны. Разность отметок нижних ездовых поясов соседних балок в одном поперечном сечении двух- и многоопорных подвесных кранов на опорах?",
        "options": [
            "±6мм",
            "±10мм",
            "±2мм"
        ],
        "answer": "±6мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Подвесные краны. Разность отметок нижних ездовых поясов соседних балок в одном поперечном сечении двух- и многоопорных подвесных кранов в пролетах?",
        "options": [
            "±6мм",
            "±10мм",
            "±2мм"
        ],
        "answer": "±10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Устройство сборных металлических конструкций. Подвесные краны. Смещение оси балки с продольной разбивочной оси пути?",
        "options": [
            "±6мм",
            "±10мм",
            "±3мм"
        ],
        "answer": "±3мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж встроенных конструкций. Отклонение отметок опорной поверхности колонны от проектной отметки?",
        "options": [
            "±6мм",
            "±10мм",
            "±3мм"
        ],
        "answer": "±6мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж встроенных конструкций. Разность отметок опорных поверхностей опорных колонн?",
        "options": [
            "6мм",
            "10мм",
            "4мм"
        ],
        "answer": "4мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж встроенных конструкций. Смещение осей колонн, стоек относительно разбивочных осей в опорном сечении?",
        "options": [
            "6мм",
            "10мм",
            "4мм"
        ],
        "answer": "10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж встроенных конструкций. Отклонение осей колонн от вертикали в верхним сечении при их длине от 2000 до 4000?",
        "options": [
            "±6мм",
            "±10мм",
            "±3мм"
        ],
        "answer": "±10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж встроенных конструкций. Отклонение осей колонн от вертикали в верхним сечении при их длине от 4000 до 8000?",
        "options": [
            "±6мм",
            "±10мм",
            "±12мм"
        ],
        "answer": "±12",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж встроенных конструкций.Стрела прогиба колонны?",
        "options": [
            "Не более 0,0015 расстояний между точками закрепления, но не более 20мм",
            "Не более 0,001 расстояний между точками закрепления, но не более 15мм",
            "Не более 0,002 расстояний между точками закрепления, но не более 10мм"
        ],
        "answer": "Не более 0,0015 расстояний между точками закрепления, но не более 20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж встроенных конструкций. Смещение опирания балок, ригелей с осей колонн (стоек)?",
        "options": [
            "20мм",
            "15мм",
            "18мм"
        ],
        "answer": "18мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж встроенных конструкций. Отклонение отметок опор переходных, посадочных, ремонтных площадок и лестниц от проектных?",
        "options": [
            "±10мм",
            "±15мм",
            "±18мм"
        ],
        "answer": "±10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж конструкций структурных покрытий. Расстояние по ширине блока?",
        "options": [
            "±5мм",
            "±10мм",
            "±3мм"
        ],
        "answer": "±5мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж конструкций структурных покрытий. Расстояние по длине блока?",
        "options": [
            "±5мм",
            "±10мм",
            "±7мм"
        ],
        "answer": "±7мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж конструкций структурных покрытий. Расстояние по диагонали блока?",
        "options": [
            "±5мм",
            "±10мм",
            "±7мм"
        ],
        "answer": "±10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж сборных железобетонных и бетонных конструкций. Отклонение от совмещения установочных ориентиров фундаментных блоков и стаканов фундаментов с рисками разбивочных осей?",
        "options": [
            "±20мм",
            "12мм",
            "-10мм"
        ],
        "answer": "12мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж сборных железобетонных и бетонных конструкций. Отклонение отметок опорной поверхности дна стаканов фундаментов от проектных до устройства выравнивающего слоя по дну стакана?",
        "options": [
            "±20мм",
            "+20мм",
            "-20мм"
        ],
        "answer": "-20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж сборных железобетонных и бетонных конструкций. Отклонение от совмещения ориентиров (рисок геометрических осей, граней) в нижнем сечении установленных элементов с установочными ориентирами (рисками геометрических осей или гранями нижележащих элементов, рисками разбивочных осей) колонн, панелей и крупных блоков несущих  стен,  объемных блоков?"
	"options": [
            "8мм",
            "10мм",
            "12мм"
        ],
        "answer": "8мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж сборных железобетонных и бетонных конструкций. Отклонение от совмещения ориентиров (рисок геометрических осей, граней) в нижнем сечении установленных элементов с установочными ориентирами (рисками геометрических осей или гранями нижележащих элементов, рисками разбивочных осей) панелей навесных стен?"
	"options": [
            "8мм",
            "10мм",
            "12мм"
        ],
        "answer": "10мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж сборных железобетонных и бетонных конструкций. Отклонение от совмещения ориентиров (рисок геометрических осей, граней) в нижнем сечении установленных элементов с установочными ориентирами (рисками геометрических осей или гранями нижележащих элементов, рисками разбивочных осей) ригелей, прогонов, балок, подкрановых  балок, подстропильных ферм, стропильных балок и ферм?"
	"options": [
            "8мм",
            "10мм",
            "12мм"
        ],
        "answer": "8мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж сборных железобетонных и бетонных конструкций. Отклонение осей колонн одноэтажных зданий в верхнем сечении от вертикали при длине колонн до 4м?"
	"options": [
            "8мм",
            "10мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "20мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж сборных железобетонных и бетонных конструкций. Отклонение осей колонн одноэтажных зданий в верхнем сечении от вертикали при длине колонн от 4м до 8м?"
	"options": [
            "25мм",
            "10мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "25мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж сборных железобетонных и бетонных конструкций. Отклонение осей колонн одноэтажных зданий в верхнем сечении от вертикали при длине колонн от 8м до 16м?"
	"options": [
            "30мм",
            "10мм",
            "20мм"
        ],
        "answer": "30мм",
        "type": "multiple_choice"
    },


    {
        "question": "Монтаж сборных железобетонных и бетонных конструкций. Отклонение осей колонн одноэтажных зданий в верхнем сечении от вертикали при длине колонн от 16м до 25м?"
	"options": [
            "30мм",
            "40мм",
            "50мм"
        ],
        "answer": "40мм",
        "type": "multiple_choice"
    }














































]

